[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (319)

Post?

Ching 又搶post

佢開錯台

😂😂😂

客第3球收錢

比多4c

2:2

話左8x分鐘一粒 90分鐘一粒

fake

Fake

Fake啊懶醒

mola mola

堅2：2

真2:2

22. 恭喜晒

蒙特之後可以backlist定on99咁比人追和

美假

懶醒？邊度懶牙睇過

之後先再入你咁唔撚係 懶

戴綠帽 刷多7c 放你老母走

有冇機